星期一午市

A 藥膳雲耳蒸雞飯
B 豉汁豆卜蒸排骨飯
C 涼瓜炒肉片飯
D 蕃茄汁豬扒火腿片飯
E 尖椒回鍋肉飯
F 美極乾炒牛河

茶/啡加$2 凍飲加$3

武漢熱乾麵 凍檸茶